到而家都唔撚明點解啲地鐵巴士office商場 可以凍撚成咁

啱啱搭車凍到低溫症 個心跳得勁快 個人係咁震
寧願早兩個站落行返屋企 所以有感而發
一到夏天就變撚哂雪房咁
着埋褸都仲係凍到仆街
尤其地鐵巴士 開都咁撚大冷氣
成日加價 點解唔減少consumption?
班環保撚又係on9 咁耐以嚟乜鳩都冇做過
淨係識搞埋啲不切實際嘅走飲管
減少能源消耗就唔撚關環保事?
室內個啲仲慘 有時有野做要留成日 又唔走得人
凍足成日 命都短幾年

係

會唔會係你虧

地鐵凍你都講得出
熱撚到閪咁

凍可以著外套架，有無諗過熱底嘅人係咩感覺阿？？

呢個一時時 有時係凍到仆街

着咗啦 係唔係要下下着羽絨

巴士商場凍
你虧架

熱底嘅人可以點，請指教

最撚憎D人夏天話凍既仆街，自己虧又要人地就你，然後又投訴又要熄冷氣，怕凍就著羽絨出街啦，屌你老母
利申：返工成日遇到D咁既人

咪出下汗囉 唔會死
我身子弱 真係會死㗎喎

凍夠唔會死啦

熱可以出汗
凍咪唯有發燒囉
發燒都冇問題?

凍咪著多件衫囉
出汗引致有體味 咁又係另一個問題

因為熱要除衫，商場唔想人唔著衫週圍走。

你咁講 換過件衫都得㗎啫
就算有體味 最多咪皮膚病 會唔會死?
發燒可造成永久性傷害 甚至休克死
仲要架車唔係得我一個凍 得到好幾個縮埋一舊
有人熱底 但出汗冇咁大傷害
有人孱弱 可能會死
點解唔可以取捨?

寧願凍死發燒死都唔肯去著衫就係另一個問題

你咁講 凍係可以著多件衫啫 但皮膚病係會傳染架
我亦相信架車唔止一個人係熱囉
點解你又唔取捨？？？

凍 抵抗力變弱 好多併發症都會傳染
但一次半次出汗 真係會皮膚病?
咁講 個個做運動嘅都會皮膚病啦
但凍一次半次 係絕對有機會致死or 永久性傷害

個個凍都係低抗力變弱 個個都出現併發症？？
但係出汗就真係會生熱痱，汗係好易養到細菌
相反熱一次半次就會無問題？？

咁你快d去報到

自己帶件羽絨出街囉

香港冬天得幾度嗰陣你係唔係唔出街？

條南港島綫真係入左雪櫃咁

地鐵凍？
唔撚係掛

好明顯你身體問題啦
著埋衫都凍到震
係咪生緊cancer呀